二寶好好味

食🍋味
定🍊味

橙！

×2

橙啦

寶路更好味

我都鍾意橙

你係狗緊係唔食得糖啦

橙味

why not both

一定係慘

細個好唔鐘意慘，大個無咁唔鐘意

二寶係小朋友食嘅糖

橙味for sure！

二寶係支那糖 你食撚過未

二寶係德國牌子 nimm2 係德文，意思係take2

試過全條都係橙味

細個鍾意檸檬味多啲，大個鍾意橙味

軟糖先正